2021-1-32 save12 & save gme

你又7左，中國一早save左個12人

屌你奶 乜撚野1月32

你中國人？

25:00 咪即係 01:00 1月32咪2月1囉 on撚99咁

我華人

樓主鄉下係咁

佢滿州ｒｅｎ？

唔係2月完？

今日係1月32日

系

佢潮州滿

Save la

貓貓好波

樓主印度人？

佢老庇出世